(認真）係香港做女人好可憐

咩都要就曬條仔
就算條仔係住公屋
佢都係要求多多
當正自己公屋王子咁
一做小小野唔合佢心意
就發脾氣
點解要發脾氣呢？係咪on9架d男人

香港d男人可以攞正牌有精神病
佢地可以咩都唔做有飯食
佢地可以對一段感情唔洗有任何付出
佢地可以攞正牌食飯唔洗比錢（次次都係咁）
佢地可以攞正牌細j
佢地可以攞正牌打機（佢地叫娛樂）
佢地可以講野無道理
佢地可以攞正牌無理取鬧
佢地可以無理要求任何野
佢地永遠唔會話 比返你啦 我地一齊負擔啦
佢地永遠唔會知道自己係幾差
佢地永遠唔知道咩叫公平

聖誕節又黎啦
唉 香港做女人真係好可憐

佢地可以講野無道理
佢地可以攞正牌無理取鬧

男仔最鐘意講道理咖咼
我諗係你遇到ON9多

男同女都有講道理同唔講道理嘅

咁咪就係你遇得on9多，以偏概全囉

一係其實你係嗰啲自己完全冇道理但係覺得人地先係冇道理嗰個嘅極品柒頭

本行唔係柒頭

窮就可憐 有錢咪唔可憐囉

垃圾抄po